中共當初打貿易戰咪又扮硬，又話唔怕又話食草，最後咪淆底

國安法一樣